其實7婆今次會唔會計撚錯哂數

台灣出年大選，本來蔡英文都唔係咁得台灣本土人心。因為經濟搞唔起。家下整單咁大單野，台灣人寧願唔要經濟，留番條命仔同自由好過。
阿爺諗住民進黨都on99咁，應該係國民黨重新上權，再拆番兩案共識呢單野去慢慢收復台灣。
點知俾你條7婆搞成咁， 仲唔同你割席咩？
講真，香港本來就屬於大陸。就算有無呢條例都一撚樣。你條7婆助攻民進黨，你咪慘囉
家下無個建制夠薑講明撐7婆，明顯今次阿爺要放棄7婆啦。
7婆真心on99

㩒錯正皮 屌